依家啲細路哥仲知唔知有固網電話？

仲有無人屋企有？

有
冇

利申：cut咗幾年

一直都有，雖然己經唔識響，但唔會cut

今年原本諗住cut
老母又話驚親戚打黎
跟住轉左用hgc個固網服務，用app打出接聽
搞多兩搞老母d親戚原來個個已經轉左we柒
睇黎張約完左應該cut得

廣告電話會唔會打固網？已經無乜印象

cut咗好耐
有啲公司申請服務果陣仲要你輸入家居連絡號碼(2/3字頭)，撚有咩屌你

依家固網電話月費幾多？

我個pccw家居電話138一個月,我唔明點解老母死都要攬住唔肯cut

pccw 開我78
轉左hgc 18/month

好少用，但又要比110蚊一個月

cut左好多年
慳返唔少錢

點會冇

咁貴 村屋撚？

電話線上網年代完左就cut左
都十年有多
仲記得電話號碼

我見好多細路都唔識用 要搵好耐啲鍵
時代不同了

仲留係度，都已經唔點響，其實好想cut，響親都係廣告/訪問電話嚟
屋企對話係哂whatsapp grpup度講

前年就cut左
每個月交幾十蚊電話費聽廣告

諗起以前成日打去眾裡尋牠聽歌
又同同學3人會議

有無人打過81077898？